表面冷漠內心感性既女仔

姐係點樣？有冇人解釋下

葉劉敢囉，
表面冷漠帶刺，
內心卻有團火，
叫做特首的野心。